{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142987?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 아침이슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で知っておくべきことは、予約人数に変更がある場合ペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 同様に、ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることがあります。その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に関する基準は宿泊施設の規定によって決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 この他にも駐車可能で、永興島のノガリ海水浴場と隣接した位置にあるこのペンションでの入室利用案内はイジョンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、拒否されることがありますので、事前にペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、基準によって扱いが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の客室の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "チェックアウト後の客室の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約が重複した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは永興島のノガリ海水浴場と隣接した位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 426
    }
}